龍門收皮等於黃色經濟圈收皮

丫唔好意思，唔記得張老闆2020年6月30日宣佈退出黃色經濟圈
所以龍門可以收皮了

富林不了

你老母又屈張老闆係黃
人地大大隻字退出你係咪唔撚識字？

特登做佢係黃圈名星
一出事又被對家作文
說好的無大台，兄弟爬山各自努力，be water，吞哂落肚痾撚哂屎lu

肛榮呢？

依加大台係邊個?

咁係佢自己話退出架喎，引用返佢說話都叫批鬥？

拉

死5毛 ...食龍門一向食理念咖啦

.少少野就嘈嘈閉

龍門打手logic fail

D肉瘦過非洲細路

大渣狗一定最蝗啦

到底龍門打手除左shift the blame to 渣狗光榮仲識唔識其他招
好差既公關技巧

渣狗
得罪渣狗既都係五毛偽黃

Btw,起完底樓豬都係最撚鍾意鳩屌
屌完立場姐姐就道歉
BoB叔又屌過
個個都比佢屌晒
樓豬:我屌晒你地老母

咪由得佢屌
龍門又唔係同你有親

值得屌既咪屌
真係屌錯我會道歉

做得好咪唔洗告急

退出左黃店又點撐你